[泛民大批鬥] 鄭宇碩：馮檢基正式投共反泛民！比湯家驊更賤更仆街！

鄭宇碩：馮檢基走去大公文滙鬧泛民，仲話要出書聲稱爆泛民大獲，如今有消息指基將離開民協，我認為如今馮檢基已不再是泛民一份子！

馮檢基正式走向湯家驊路線，自組政黨鬧泛民，背後好可能收取了某中方利益！而馮檢基比湯家驊更賤的是湯離開泛民後並沒有數泛民的不是，反而馮檢基有！

馮檢基正式投共！

有啲咁既事

民協入面都開始屌鳩馮檢基

基哥作為鬼既cv
靚過任何一個泛民

老而不

而家先屌

鬧泛民反泛民就係投共？

基哥自己咪又係泛民核心一員
如果311有得比佢選仲會咁多聲出？

泛民諗下自己之前補選點對馮檢基先啦,
你都迫走埋人, 連假希望都唔比人,
仲有乜面想人地唔反你

佢咁嘅能力仲諗住選到先係最大問題呀

咁依家小麗老母指定李卓人做plan b又公平正義咩？

根本2邊都on9
一個自己建立既初選制度可以用人治方式一手摧毀
一個就選極都唔心息，日日發夢再做議員

[熱狗屌票mode]馮檢基叛變左自己既理念,自己既理想,我地要摒棄馮檢基主義,要擁抱熱血肥西主義

馮檢基叛變

事但啦
泛民投共唔係新聞啦

臨立會

淨係呢樣已經係死罪